男仔得170 點算

巴打我冇170
點算